［7•1］我想多謝勇武

我一向都淨係做支援，甚至曾經覺得衝好容易送頭。

但尋晚你地用行動證明，大家都係齊上齊落，一齊be water，發出多次人性光輝。

特此正式多謝你地！

喚醒左我勇武既心

比like, 不過都要比like林鄭,因為佢永遠做錯決定。。。

昨晚有d 危。。。 如果堅捉人，真係想像唔到今日會點